首爾籌辦「反送中」活動：韓國警察主動提供人身保護！

大家唔好再反韓啦

屌你老味人地韓國警察都幫我地香港人，啲仆街香港黑警仲打鳩我地

遍地開花，支持oppa！

韓國雖然財閥問題嚴重，但大部分人都知道民主同自由嘅可貴。

逆權公民

Oppa啊

韓國警察仲好過香港警察

真係高下立見

竟然係咁 我以後唔屌韓仔啦

韓國青瓦台聯署

呢啲先係警察
香港黑警含撚啦

港女醉薆

韓警同港警都係兩舊屎 但係真係食既話韓警係香少少..

哇大佬班韓仔個個當過兵又勇武，啲警察狼啲我覺得合理喎

竟然見証到講韓國野係正評多過小評
哭左

唔反GD了

繼女權同耶撚之後 連登仔以後又反少樣啦

我啲韓國朋友勁撚撐

其實係香港警察先會幫外籍人多過幫自己人，你試下果100萬人係大陸人，我諗班黑警幫佢哋擔遮都似

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

香港公安醜唔撚醜呀

韓國

終極大和解
耶撚 港女 00後 泡菜 蝻亞之父